乜柒福䘵壽快撚啲收皮啦好麻？

一啲都唔撚好笑⋯

師奶覺得好笑

結論：開皮

得罪講句，同鴻福郎啲垃圾笑話差唔多

#@/？/@-.！？@$）（

鴻福郎高汁啲

幾好笑

真係好尷尬
點解有人笑得出

得姓膠轉運有少少高登feel

仲要完咗一part係度銀牙
做乜鳩

屌你老母，懶好笑咁想點呀

[black]1！2！3！銀牙！[/black]

仲用80/90年代搞笑方式

好撚on9

以前果D好好笑

成日拎蔡生取笑

扮得似係似，但唔好笑囉[url][/url]

老一輩夠唔明你地睇達哥笑乜啦

其實唔好笑

兩張床

祿